iHerb 產品用後感討論區

無論你有無用過 / 剛用 / 長期用 某隻產品

用完有無效都分別下

1. 用過 L - Arginine ，牌子Natrol

3000mg 三粒 一日 90粒裝 $88.58

用完鬍鬚生得特別快、運動效能唔覺特別提高

但好訓左好多，性功能好容易扯到好行

但Natrol 呢個牌子好麻麻，D丸勁容易碎，碎成粉

成粒唔食得

Ps 食左一個月身高無過過

10% off everythings

SWTEN - Enjoy 10% off your order.
Offer ends Wednesday, October 31st at 10 a.m. PT.

買1500＄野 我個code AEC3687
有冇人交換用
0
0